{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000931",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 제주가원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "16:00にチェックインが可能で、11:00にチェックアウトする必要があります。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 客室や周辺施設を利用する際には、損害を発生させたり紛失させたりする危険がありますので、ご注意ください。 客室内で魚や肉を焼く直火方式と個人的な炊事道具は使用してはいけません。 客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えるような行動は控えるべきです。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生する場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しできます。 ペンションごとに期間未確定により料金と料金表が間違って反映されることがありますが、この場合、自動的にキャンセル処理され、正常金額で再予約しなければなりません。 ご予約のペンションでバーベキューが利用でき、ご利用金額は人数によって異なります。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室はできませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か制限がありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、損害を発生させたり紛失させたりする危険がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式と個人的な炊事道具は使用してはいけません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような行動は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しなどの対応はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生する場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "ご予約のペンションでバーベキューが利用でき、ご利用金額は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 467
    }
}